(CCTVB) 新聞透視吹奏居住證

真係好方便呀

又洗腦 佢老味

記得凖時交稅

呢張野點吹得落

伸請果個真係ON99

條友講野有鄉音

吹奏支那寶

教育比香港好 我有冇聽錯

支那豬應該一齊番去

重要用普通話旁白

係好就唔會支那人衝落香港

全球收稅，不了

以前好鐘意睇星期二檔案同新聞透視，現在不了

唔申請即係唔愛蝈

仲唔申請張垃圾證死返去交稅救國

專帶香港人睇複式公寓 好陰毒

又係太子爺

傻既先番大陸住
一係美色
一係傻

十幾萬一年私校學費都畀唔起

都唔撚關我事, 話撚知佢

前海

好多香港人買loft公寓 分分鐘強拆